左行右企係咪已經絕跡？

近排每次搭扶手電梯都總會有條友企係左邊 由其係廢老

本來就唔係for你行